武漢第二班機番黎個班人應該99%中晒武漢肺炎

快速測試都唔肯做就知

幾時，追得唔夠貼

有無人阻止武漢個d人黎 起碼格隔檢測

火炭都唔駛入個下先痴線

返邊度?

別打飛機，
雖然我都想

攬炒唔係可以點
個政府咁撚廢

武漢都幾個月 如果中左一早死撚曬反而覺得安全過外國返黎果班

痴撚線

同路人，真心呢一刻武漢安全過西班牙德國

放心 正嘢嚟

想炸左佢

但之前武漢d醫院早排放曬d病人出尼番入社區

咁你仲唔快d飛去武漢避難？

要幾天真先講得出依句話

阿嬌上身

中咗，仲要無病徵果隻毒王